\begin{frame}{Conclusion et perspectives}{Programmation du drone et récolte de données}

  \textbf{Conclusion} :

  Génération de trajectoire effective.

  Découverte du Mobile SDK. Création d'une \textbf{Waypoint Mission} et définition de la prise de photographies.

  \vspace{1cm}

  \textbf{Perspectives} :

  Génération de trajectoire : gestion de fichier entrées et sorties.

  Implémentation de la trajectoire : extraction des coordonnées des points d'arrêt.
\end{frame}
